貢茶撚入

其實貢茶有冇得嗌多甜 奶香綠茶成日都唔夠甜咁

有

130% 不過奶香綠已經落最多糖 你平時飲開咩？